屌你老母 戴綠帽

閱

抵撚死

收聲喇 屌你

好難得先有得戴

agger

屌埋你老母

我會好好保護佢

屌你細佬

冇細佬

屌你呀妹

都冇

屌你家姐

你估中未

屌你屎忽

-____-